有無人覺得澳門人口音好難聽

好似個個講廣東話口音都夾雜住鄉音

係 香港人最正宗 樣又靚 仲要個個都高 最撚高尚既人類

屌你老母

香港人眼中 香港人永遠至高無上咁
其實咪又係支那遺種 扮乜撚高尚

睇微辣啲片班人講嘢好撚難聽

膠都廢事俾
專搞分化

微辣根本就係on 7 9
Block 撚左9世
無新意，on9當有趣

去澳門咁多次都唔覺佢哋有口音

例如？

Between 比你的

柴灣口音先難聽
利申: 杏花村撚

話你戇鳩驚你嬲

通常混血好聽啲
利申：屯門溝觀塘

澳門口音的確同香港唔同，但香港亦絕對稱不上正宗，只係大家圍威喂聽慣左

口音都要用嚟打飛機

( Show Blocked User - 糖怕苦 )

搞分化使乜理佢

大陸狗就難聽

劣根性 內鬥基因

你老母講野都夾雜住大陸口音，收皮啦
要搵野做鳩澳門無問題，但唔好做得咁on9啦

純正廣州人啲廣東話先最好聽，香港人始終講嘢有懶音

睇呢依度有唔少澳門人

英文都有唔同口音
美國唔同地方都有唔同音

香港人就係咁撚自大自以爲高級先乞人憎

廣東話。廣州 中山 深圳 澳門 香港 各有各口音
點解一定要講到人地係難聽 自己就岩哂？ 你唔岩聽仲要恥笑人。
其實廣東話應該係以廣州為標準
香港人都係唔正。同埋又好高尚地中英夾雜加懶音

唔會覺難聽既
初初睇個澳門人stream個陣勁唔慣 佢講野好似大陸人未講熟廣東話既腔調咁
但係讀音又準架喎
聽得多就唔覺有咩分別